到底要點先可以move on到 唔再諗佢

中意咗佢5年 一齊咗就快3年
自問已經all in咗落依段感情到 認定咗佢係結婚對象
分咗手咁多日 我都仲未接受到分手而個事實
每朝起身都會下意識wts同佢講早晨
見到單剔個下先會意識到 原來已經分咗手 佢唔會再覆我
每晚一合埋眼就諗會起佢 訓著發夢就會夢到佢
無論做咩都好 個腦成日會閃過之前同佢一齊嘅畫面
啲淚水成日不自覺咗留出尼
我真係好愛佢 我到底可以點做 我真係好辛苦